# Abstract Factory

### Назначение
Абстрактная фабрика предоставляет интерфейс для создания семейства взаимосвязанных или родственных объектов (dependent or related objects), не специфицируя их конкретных классов.

Другими словами: абстрактная фабрика представляет собой стратегию создания семейства взаимосвязанных или родственных объектов.


### Когда следует использовать абстрактную фабрику

* Когда система не должна зависеть от способа создания новых объектов

* Когда создаваемые объекты должны использоваться вместе и являются взаимосвязанными